成王敗寇 大家記住

19暴動 定 19革命 其實只差一線